制裁新城市第一波 唔去商場任何食肆 及不幫襯一田

你要做蝗蟲生意又你做

食店無咗香港人，你地必死

利申: 熟悉飲食界d老闆，知佢地條數，食店7成係香港人

難d呀?
針對返商場本身就算
你set咁高目標做唔到又會柒咗

淨係唔幫襯，佢地已經死得

幾難？ 吉野家有眼你睇

至少令大量商户指責啓勝
或集體欠租

Push